大家唔好因為係曼聯先盲反好冇

全世界恥笑你地係因為你地又乞人憎又廢呀
準備雞胸空啦皇者獌

獌狗：驚亞衣失平衡幫手托一托姐
撚係犯規

有十二碼嗰陣
你班盲反走去屌球證啦
冇十二碼嗰陣
屌你老母LiVARpool

個post代會員Banter開的
見佢呢啲時節竟然冇出現